i have a dream

跟小妖坦白了i have a dream后被逼存款由原来的2000，上升至3500。理由是单身，通勤车，食堂，宅女，减肥=基本不花钱，留下买衣服买化妆品的，克扣爹娘的。还富裕的多。精打细算后，如果我能这么欧也妮葛朗台，不久的将来，我就一正儿八经的富婆了~看了几家铺子。站在门口拍照。心里恶毒的默念你黄铺，此等风水宝地，不该被这样的店肆意糟蹋。好像这铺面已经是我的了，满脑子都是该怎么布置，兴奋的夜里都难以入眠。